覺唔覺 Yuu 呢個 apps 整得幾好 ？？？

7仔、萬寧、惠康、marketplace 、kfc ... etc
已經照顧到晒日常所需
然後儲分又方便，拍八達通就得，岩晒懶人
儲完d 分又可以用個 apps 換禮物
造成一個良性循環

呢個business model 都算幾成功

對唔住手joke

先唔講政治
個business model 真心做得唔錯

系

洗左七位數搞點會唔好

真係幾好
有yuu就係藍店認證

哇 d 負評咁多既

Yuu!

???????????

想知有咩優惠

error 果時會出殘體字

你老母都幾好！
已經照顧到晒日常所需
然後儲分又方便，拍八達通就得，岩晒懶人
儲完d 分又可以用個塊西換禮物
造成一個良性循環

呢個business model 都算幾成功

大佬標你走先啦

成功令我知道邊D係藍店
門口貼左藍色YUU標誌就係藍

垃圾公司藍到黑

7位數對jardines 係散紙黎

不鬥黃，鍾意用yuu都係手足

如果七位數搞到嘅話好多間公司都會做

支joke
支那狗

正
樓主同樓下嘅再見

七仔買野阻住晒

樓下冇惠康，冇乜機會用

其實即係經濟圈 之前黃店都好似有類似idea

不過 唉

幾好用